祖記如果出到線，我直播譚仔大辣灌湯落J窿

根本無可能出到線。
傷兵太多，仲有丙朗已經退潮，好多場無波入。
人地馬體會真係有冠軍相，攻擊力防禦都超強。
祖記要入人地3粒，根本可能性係0，分分鐘比人客場炒多幾球，笑大人個口

我夠膽用我條J做賭注，如果祖記出到線的話（根本無可能），我即場買個大辣，當場表演J窿飲辣湯

Lm

咪又係走數

我實贏！All in 馬體會！

幾十歲人走乜鬼數，小學雞咩

j 窿即係邊度?
屎忽窿咪算囉

我就好撚豪
祖記出線
我直播切丁
走數者甩龜頭

你lee d太假，切龜頭我絕不走數！祖記係無可能出到線！

留名 睇走數

幫樓主call定白車先

橫掂都會走數 點解唔講雙特辣

橫掂都會走數，倒紅毛泥算啦

絕不走數，因為根本唔洗找數，無可能會出到線

LM

祖應該贏波 但出唔到線

有可能，黑哨黑到贏

橫掂都會走數 點解唔講漒水

咁你灌石硬, 祖主場無唔反勝理由

係巴黎on9，上個星期太多反cup，今日馬體會一定會做足準備~莫拉達又要出動了

大巴拿都唔出，降已投，JJ仔平安健康繼續屌女！

留明

仲未完呀！等等馬體會求其入一球，無仇報！

留名

留
名

都未完，成班人急住留名，等等馬體會90絕殺，我會大大聲笑柒你地班傻仔

準備買啦

咪走數

點

你話咩話?

ok

早餐冇大辣嗌

不要走數啊

Push

你班撚樣根本就係蛆
用自己條J燈贏隊波

lm

找數

祖記要入人地3粒，根本可能性係0，分分鐘比人客場炒多幾球，笑大人個口

推到你仆街

555

可能性0 ？

見你咁慘 中辣算啦

快啦

走數？

樓主請找數

去啦 樓主

上水啦快啲

牙朗退唔退潮唔知
但依個post就一定唔會

出黎面對

樓主

我訓醒希望比人推到1001

樓主係咪諗緊點灌落去會快啲完

樓主我地到啦 人呢.jpg

笑大人個口

咁都燈到

11點喺譚仔門口等開門啦

hoball

燈到又話唔走數？上水啦樓主

祖記本來唔得嘅 不過C朗得喎

直播網址喺邊

食碗大辣飲埋啲湯當找左數啦

走硬數

丙朗已經退潮，好多場無波入。
丙朗已經退潮，好多場無波入。
丙朗已經退潮，好多場無波入。

又走數

笑撚左 你有冇睇c朗賽前講咩 佢話好撚有信心 要carry全場 冇料唔會咁大口氣

傻仔

睇返依啲post回味無窮

找數啦仆街仔

咪走數呀

快撚啲唔該

多謝樓主幫手燈

咁快潛撚左

巨龍飲濃湯

樓主死左去邊？

你話架

樓主，使唔使我掩護你走？

快手啦

訓醒好找數啦

屌你老母咁撚威呀，找數啦柒頭

打算邊到開直播

其實呢啲post直係冇乜意義，永遠唔會找數

一定找數

找數啦

睇死樓主條柒頭邊敢找數

有酸辣，麻辣，胡辣

Gay巴

LOL

人地馬體會真係有冠軍相，攻擊力防禦都超強。

潛啦柒頭

屌你老母 言而無信

幫手灌

中辣放過你

雖然都估到你走數，但循例都講番句，我屌你老母又走數

飲啦

推

想睇

找我果條
切丁

出咗線呀
幾時直播
人地馬化雲都找咗數

Ok

想睇直播譚仔大辣灌湯落J窿
咁大個仔都未見過

連登波台專出走數狗

留名，等睇走數

樓主 我們到了

大家等等，譚仔未開門

大家放過樓主啦
比佢用中辣灌算啦

呢啲垃圾講就威 你夠膽直播自己J窿 滴幾滴清水入我都當你找左數啦

灌啦dllm

樓豬死全家

一個灌大辣一個切J 留名

走數死全家
找數全家死

直播

咪走數啊

輕鬆走數

好喇 幾時直播？

咪撚走數

call 樓豬埋單路過

，真•笑大人個口

本身平時買多20
見到樓主咁有信心
即刻買50出線
果然係連燈仔
支持20蚊買大辣

屌你老母你唔撚找數死全家 留返你隻賤種日日係到叫春

都都唔意外啦波台假膠狗死全家

全登最膠真係 係哂波台 好撚多on9 。。

我都覺得你句嘢笑大人個口

比你燈走馬體會

又走數。好明顯又一個係連登大大聲講野，但係現實世界就係一個冇人理嘅毒撚波台狗。

又一個走數撚

明燈

輕輕一推

yes

快D找數

找數未

波台狗啲廢物 又柒了

成功燈到

留名睇show

快啦柒頭

現實可能唔敢同人講野

lm 走數爛jj

譚仔開門了

走唔走數都見爛jer

其實不如唔好開post
反正走數

譚仔開門未呀

找數啦屌你老母
唔找數死全家 小心d行街呀

屌你老母閪咩

何必成日講埋啲唔會做嘅嘢呢？你話你係咪垃撚圾喔？而家又要898

留名等睇樓主走數 波台之恥又多一件

走數正仆街

改定名啦傻鳩

而家啲小學雞只係識喺網上9up，up完又做唔到，正垃圾

睇得多都悶

推啊

J呢

等睇找數

切丁算啦清

出面d人話波台專出on9真係無講錯

直播link呢

直播未？

一睇就知樓主係條垃圾啦 驚到縮番落阿媽個西到

走數狗

一起身睇到呢個post真係笑死 樓主有料 燈丙朗同馬體會

btw 譚仔開門未

恭喜你呀大人!

找啦

可唔可以賭大d
灌完湯 再請俾我含

垃圾走數狗

Lz真朗迷

見到呢D找數post
我覺得唔好應佢...由佢沉

好

一定辣到紅曬

樓主呢？

兒登最多走數狗

悶唔悶啲
次次都走數ga 啦

哇 屌你莫講話大辣 小辣都照比你找數

雖然就預撚左你條柒頭會走數
但你做啲咁撚樣既戇鳩野出黎真係當堂著撚左

樓主捨己為祖

清湯我都當你過關啊

譚仔開11點。

譚仔開咗門了 樓主碗米線外賣拎得啦

垃圾樓主驚?切j啦柒頭皮我朗係到都咁大口氣垃圾笑鳩死我87

還債

樓主找數我灌埋屎眼

樓主, 我叫左碗大辣啦, 人哩??

樓主: 頭槌唔計

網絡世界講野唔洗負責任 你講乜都得架啦
睇呢種post睇到好攰

找左

小學雞

垃圾樓主

大辣咁撚廢？
特特多麻啦

大辣已經準備好

樓主條J

睇人仆街最開心

幾時找數

「找數」辣湯灌J窿

垃圾樓主

Hi

找數啦屌你老母

幾時直播

唔直死全家

「找數」辣湯灌J窿

死物點飲
拎你碌鳩出嚟飲左佢啦

收皮啦，咪又係走數

死出嚟找數啦 灌啦柒頭

屌你老母找數未 潛乜撚野水

播未

片呢

吾洗大辣啦！清湯都好

特特多麻

幾時出嚟灌J窿？

多謝笑話一則

有片未

快啲找數啦

屌你老母 po啲咁on9嘅嘢我寧願你走數

找數未呀

找數ar

等睇直播

屌你老味 我出錢買湯
怕你辣,灌清湯我都收貨

真垃圾樓主 唔洗你影樣
你寫住個名 灌一支飲筒既分量 我都收貨

直播link呢??

好撚柒 走數狗

樓主可以仲跑緊條外圍數

燈到

直播啦仆街

快啦屌你老母

數已找

找左數無人理